[英虞灣野田重擊]九月二十九日中山競馬場短途馬錦標賽馬日討論區

非官方香港短途錦標預賽（日本分站）

樓主今年會唔會又前が壁

今年撞牆都冇咁大件事

倫敦塔

日本跑緊有冇直播網睇

利後上wor 日本今日

放頭好似尋日順D，不過草地外疊依舊好難追

跑未

有無日本馬當地賠率睇?

又到左撞彩既日子

一場3

一場買戶崎好D,佢跑泥地算穩陣

日中豹抵玩喎

5號ok?

地球躍動啦

9+13 撞下彩算 輸咗唔玩

買埋菜七子果隻P先

寶高巴海外馬都賭埋

最鍾意賭日本

睇365 頭幾場好似場場跑超熱門

菜七子

4 win
4拖 5 12 13 q
超重注

乜撚野春櫻

戶崎龜太派錢

日中豹無P

屌輸快到

跑咩

隻8見佢入灣都未打咁老定，原來乜都冇

中qqp，無1

春櫻

寶高sir

木幡巧也你老母快下海拍av啦，全程三疊唔攝位轉彎狂打鞭，傻㗎？

日本大部分騎師都係傻傻地

分享跑咩 美德

4，3，1，12

同意 黎水 一哥田 去到應該 一年贏200場都得

中晒！

但無買4
分少左

德格拉斯咁熱

5 la

今場菜七子

7 15 16

條女係日本數據如何

2-3-7

杜拉格斯

跟

唔買日馬啦

2>5 7 15

5 12 15

Run what?

爆到傻

屌你老母爆隻4

禾柒

8 4 1 5

果然 轉播係會爆

8 4 1

屌差隻5

勁輕磅，輕鬆放到

15吹大左

好心陳蛇學下菜七子BB啦 成日一百零幾磅唔搶

中兩隻

又係無隻4

爆到

又真係好難會揀中4

-500
第一場就輸

牙柒係咪有減磅？點解咩到咁輕？

條單T有冇一萬

日本女騎師有減磅

減幾多磅?

日本馬唔識賭

ヴィエナブロー 13.9
3.6 - 5.4
牝3 446(-2) 49.0 ▲藤田 菜七子

條件賽女騎師可以再減2kg

擺前走

圭太p 都無 屌

額外減2kg

屌，買左 PQ 15膽拖4+8

17846

慘

Diu

李慕華十幾蚊

忽然想亂掃，無禁F

銅鑼灣狗會唔開冇得賭

4

快地 有步速都會繼續利前

thank bro

All in 一家獨大

日本專家冇場中喎

無計 佢係香港比貼士係差d

6 櫻花呼喚

櫻花妹

全部兩倍都唔夠，有冇咁正路呀

1-6連贏有冇得諗

勇勁威win

1>4,5

5 1 8

航海路線

5係邊屌你老母

隻5我屌你老母

又三大熱門

放甩4個馬位有多 on99

我8號獨贏

跑咩？

買左168三重

睇李慕華啲擺位幾驚佢輸

1?

鬥燒死

1 8 5 6

Thx

我買68見到放到咁個心好灰

今日幾旺
頭場中234
2場中14
3場中134

三重買左186

使唔使走咁快 隻8號走上去跟佢

快歲速都可以係前面返，其他馬水到

隻8駛唔駛跟到咁貼呀自己最後都冇力

2歲馬女，是咪會爆冷？

人地蘋果中晒

見佢1800咁快上已經知會輸

(4)莎安娜

做瓜咗我隻6，明明可以1q番，痴撚線

金鐘道東行rb

交低全部出發 希望有錢收
R4 7>6 5 9 3
R5 10>9 1 12 16 6 5
R6 8>4 15 9 2 1
R7 1>6 12 2 4 15 5

輪流轉p

5-3-4-7

5 6 Q

三疊輪流轉 好波

又大熱do re mi一係爆到一萬幾單T

國寶

9 5 2 7 6

國寶真係國寶…
唔似十三少咁回晒塘

屌那星，買漏隻2號

7跑埋第3就發

又中痴線

連贏買左9，7
屌

川田將雅係咪日本田泰安嚟，咁樣轉彎都有

日本首席騎師(50歲)

勁中 收到手軟

睇唔明d騎師咩玩法

今集wp一開波識到國寶就發達

條四連環得60蚊

TryTry

In 高多芬我信

2-4

笑死

龍女ok?

6+9+16 QP 希望收足3條

same road

gun

男仔頭

all in 6 9 16

天外飛獅

9-16一齊揸流灘

個場好似真係無得追。
一陣倫敦塔掂唔掂....

一係爆到七彩一係熱到辣手

6千3蚊q

7-13-16
BOOM

雅緻珠寶 男仔頭 大河駒 遠日點

zzzzz

唔撚賭

李老母吹大咗，唔識搵位嘅

垃圾日本馬
賭下波算

爆到咁點玩

真實四重彩係幾多

四重彩 7, 13, 16, 4M 42,956.00/$1

任何次序

24個組合都派彩
咪張42956x24 = 正常每1蚊派彩

🤢🤢🤢🤢🤢

高手

嗰幾個鬼佬係咪油王日本代表

點估

分享下下場買咩，咁多正應該都爆

P牌仔事後

玩多注29 QP收手了 希望有得反底

奇想家?

魔族閃焰

5號 WP

2 4 16

又冷馬

wtf

9

野田重擊

點都跟10$

信下你

位置咪算

咁癲200$

川田真係好廢

三隻熱既返哂黎

佢自己鳩撞40中左
你200買落去

點解成日比人屌佢廢都仲有咁多好馬跑

次次都追一段, 但又入唔到前三

12 14 都近
熱門失準的話 又爆到仆街

🤢 🤢 🤢 🤢 🤢

唔中？

高多芬咁顛
但又唔跑香港？

頭三名睇下過唔過黎跑國際賽

跑乜9

All in左9有冇

有

馬會有

中

Fine Neddle咪嚟咗

8 7 2 13

收錢

差一隻

隻4on999

日本短途跑得叻嗰啲多數會過黎搏12月既

博擊王 益大家

可能揀跑十一月場一哩

應該唔會啦,上次贏完京王盃都唔去跑安田

尾場追數料 全日只賭一場

火光熊熊位置 超重注

賭少隻

正如國寶都廢 但大把馬排住隊比佢揀黎騎

食屎啦你 又燈

12 WP

8號頭2名

時間標準

1 6 13 15

2-1-14

又爆到七彩w

未收過錢

塊地邊個放到就有

乜撚野生火超人

$412 Q

4千幾蚊pq

屌 。

-3500

手痕賭日本馬輸1k

諗住鳩禁 買唔切

我都衰多手

999倍Q？

同$4000差半步

1 號熱門

位置 唔係位置q

邊個會買得中 2 14 呢啲馬 除非專賭冷門

手足有d料

2隻加埋都有410

三重彩 十八萬

呢啲4重彩 究竟會唔會有人中

亂買1拖全餐就中

獨贏 海外賽事 星期日
7 場 2 福三薔薇 + 4 栗子魔咒 +
6 趨勢線 + 9 冰凍特飲 +
10 時間標準 + 12 平流層 +
13 三葉名驥 + 16 研究所 $20

連贏 海外賽事 星期日
7 場 1 再見麗人 拖 2 福三薔薇 +
4 栗子魔咒 + 6 趨勢線 +
12 平流層 + 13 三葉名驥 +
16 研究所 $20

忍唔住post 太興奮
食住放題都抵

頭先全餐中咗場爆，跟住輸哂，再搏一場成功

咁鬼多人扑中2

唔識d日本馬，鳩買飛晒d熱門

想派 兩年無中過咁金

lmlm

我

Lm

LM 恭喜中28萬

樓上收28萬

吓3寶得16000咁少

唔好留住 食緊放題
我未派過唔識派
今晚先搞

抵28萬巴打中 65倍馬行頭1隻W 四重彩

Me la ching

我渣緊1/2雙膽 中呢條

買得全餐咪即係博冷囉

屌 中冷果條

其實係前面唐吉跑唔出
火滾變曬主要渣2號膽

咁姐係中埋 1 2 正Q啦

Lm 收幾多btw

好似係到第二次見收幾十萬 上次係川河巴打中2蚊六寶收18萬

又爆

Ok

樓主一世贏大錢

me la

28萬 一於留名者一人100啦

lm

巴打犀利，咁都博中

巴打可以捐d比星火😍😍

不如捐少少畀星火，錢就無謂貪你了

師兄勁殺狗會